有無人睇仙履奇緣睇到眼濕濕

以前睇就睇到笑，人大左經歷多左，睇到眼濕濕

愛一個人需要理由嘅咩 🥲

完全唔覺周星馳幾鍾意紫夏，佢同晶晶段感情重深刻

冇，覺得好on9
點解過左12點隻玻璃鞋冇消失

以為你講緊Disney嘅Cinderella

偏偏就係愛上唔應該愛既人

剩係覺得佛祖好仆街，
為左迫幫主取西經，搞咁撚多野

其實堅持取西經係咪一種執著
仲一定要行去唔比悟空飛去